解放軍阿！隻ming 狗唔理啦！

解放軍先係重點既話題 我有個住馬拉既親戚都知呢單野 咪撚比件偽黃攞曬注意力

政府話無搵過解放軍 如果係中央默許 就係憲政危機 擺明違反基本法 如果係軍人自發不服軍令 就係兵變

無論如何都要政府正面回應件事 因為佢點答 都算係一個國際評估香港前景既重大指標 惠譽再跌一跌 離攪炒又近一步架啦

Ming狗收左錢黎轉移視線 想大家唔記得解放軍

1

推

2

3